宣佈Joss Whedon已成究極擋箭黑洞

乜都係佢錯

工頭立於不敗之地

橫掂就算今次收得，啲功勞都唔會係joss有份攞嘅